想知大陸過黎讀書既學生點睇反送中

會唔會有人同我地同聲同氣一齊抗爭？

全部話好人好姐邊會捉你

麻煩阻一阻你少少位

全部打算去英美進修，你話呢？

有嘅

大陸人翻左鄉下la 傻豬

唔阻，歡迎洗版

同佢講，好人好姐過黎香港讀書做乜鳩，大陸又唔係無得讀

大家都明佢地來做咩嫁啦
當跳板去外國咋

我見有人影遊行相po朋友圈話，呢個遊行係因為64

最緊要比而家d中學雞知咩事 廢老嗰d冇得救

要救 救未來 ！！

識個同事黎左5,6年
佢地比較政治冷感
可能細個成長同教育制度影響
同佢地解釋返同俾六四片佢地睇
都支持同明白我地既

落黎d大陸仔驚送中驚過你啦

香港只係佢地既洗底地方，搏去外國

D大陸人 其實內心好復雜
佢地因為害怕中共,所以先會逃來香港
咁正常來計, 佢地來到香港之後, 應該更加反共, 咁先可以令香港唔會變成大陸咁, 否則香港變到大陸咁既話, 佢地千辛萬苦來香港就無意義

但奇怪既係, 佢地來到香港之後, 又以「愛國中國人」自居
覺得香港人搞抗爭 搞港獨, 是不愛國行為, 支持中共打擊港獨勢力
所以佢地都幾矛盾,又短視

精神分裂

佢地停留左個層次係好驚激嬲亞爺
而其實亞爺而家你唔攪佢
你d大陸閪落黎香港
佢日日都咁撚嬲架啦

好多係黨員黎
幫中共捉鬼、收風做間諜
唔好ff

其實去香港讀書嘅大陸學生都會比較有自己思想
問咗幾個都有關注香港 知道六四發生咩事
都唔係一面倒支持港共

唔記得 民主牆時件?

成班大陸學生 係到同 香港學生鬥貼

坐隔離既大陸女同事有去六四集會，六九遊行

就係要捉返班仆街上去
個撚個有錢落黎買樓或者俾成年租

D學生有良知 醒d會知咩事
暗地支持 係唔敢點相怕返唔到大陸
同個班垃圾廢中黎呃老綜公屋好唔同